再也沒存在理由 獨自困於漆黑與白晝

勁

你勁

我勁乜閪

劉家昌煩撚夠未

80後? 90後?
估唔到呢首而家仲有人識

樓主係劉家昌真人

臨別擁抱正啲

靜啦濛狗

心虛？